呢條碎花裙好似唔錯

其實係關條裙長短問題定點？

嗰女仔好似係離地港嚟

著住來比我屌 屌到佢衝上雲宵